一人一個去 Lounge 嘅短評

話說上兩個星期 Chicago 返香港， 因航用 T5 嘅，無得用 AA flagship lounge 啦，佢哋就俾左我去 BA Fist Class Lounge，入到去基本上一眼睇曬。

好細，連沖涼地方都無，好彩出發前酒店沖左個涼先。

HKG Gate 1 Gate 40 T2 Arrival
難民營

澳洲cairns domestic

兩個字：垃圾

唯一好就係個景靚，影到停機坪同跑道，仲有座山